廢話唔講，美國１５號公佈中國加關稅IS MUST

歐盟都加左會放過你?

個市完全無反映個25%關稅影響係好奇怪

個市要七月先跌
收到風大户要望到麵麵條牙簽仔先肯升

me都一股不番了

跌呀！！！！

聽講你要貼j圖

噓

等跌番先再提

依家唔多對路

我唔介意你私底下sd俾我

呢樣真係計漏左

禾又要

買貨啊媽咪 救得一個得一個

個個都睇跌咪升囉，個個都熊到15號，比大戶睇住黎食

而家係明知15號奶硬

大戶推高個價走貨

傻散見到個市升而睇升

真消息視而不見